\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & 0 \\
\midrule
('0_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & In che modo hai saputo che era il compleanno di qualcuno nella tua famiglia? \\
('0_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Quali sono state le attività che hai svolto con la tua famiglia durante il tuo compleanno? \\
('0_shot', 'gpt-4') & Quali sono stati gli eventi o le attività che avete svolto durante il fine settimana del tuo compleanno che lo hanno reso così gratificante? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Quali sono i momenti di gioia e gratitudine che l'hanno resa così tranquilla? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  Qual è la data del compleanno della persona? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & [VERDE](Cosa pensi di fare con i tuoi parenti per il compleanno? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Mmm scusa, mi ha colpito che eravate il compleanno, quanti anni avete? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & [VERDE](Per favore, qual è il nome del tuo fidanzato? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & What was the most memorable event that occurred during the familys gathering on the narrator's birthday? \\
('1_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') &  Quale è stato il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Come hai festeggiato il tuo compleanno con la tua famiglia? \\
('1_shot', 'gpt-4') & Mi fa piacere che tu sia tranquill Come hai festeggiato il tuo compleanno con la tua famiglia? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Sieti più felice quando ci sei tutta la vostra famiglia insieme? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & E... come ha passato il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & NARRATIVA DOMANDA NARRATIVA DOMANDA NARRATIVA DOMANDA NARRATIVA DOMANDA NARRATIVA DOMANDA \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Quante persone sono presenti insieme per il vostro compleanno? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & [MAROON](Mi chiedo se il tuo compleanno sia diverso dal mio. Per me è solo il giorno delle mie nozze di santo, quando mio padre è morto. [VERDE](Oggi sono molto più tranquill' DOMANDA: '[VERDE](Oggi è stata una bella giornat Mia moglie mi ha detto che sta aspettando un bambino! Sono super felice!) Io penso che sia una ragazza perché mia mamma mi ha detto che il primo figlio di lei era una femmina. [VERDE](Mia madre è andata a trovare mio padre.') DOMAINE: [VERDE](Mio padre è un medico molto bravo.') NARRATIVA: '[VERDE](Oggi sono molto più tranquilla)] DOMAINE: '[VERDE](Oggi sono molto più tranquilla)' NARRATIVA: '[ROSSO](Ieri sono passato a salutare mia moglie e il mio primo nipote. Sono molto soddisfatto, sono contento dei miei due figli.' DOMANDA: '[MAROON](' [ROSSO](Ieri sono passato a salutare mia moglie e il mio primo nipote.')' \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & È bello sapere che il tuo compleanno è stato un successo. Quali sono stati i momenti migliori della giornata? \\
('3_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Hai passato una giornata molto piacevole? \\
('3_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Mi fa piacere sentire che sei più tranquilla oggi. Mi chiedo, cosa hai fatto durante il tuo compleanno con tutta la tua famiglia riunita? \\
('3_shot', 'gpt-4') & Sono contenta che tu sia riuscita a riunire tutta la tua famiglia per il tuo compleanno. Cè stato un momento particolare che ti ha reso felice durante la celebrazione? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Oh, mi fa piacere sentire che sei più tranquill Dovè che hai passato la tua festa di compleanno? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  Mi scusi, lei ha specificato di essere'molto più tranquilla' oggi. Ciò è dovuto a qualcosa che è accaduto di recente? \\
('3_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & NARRATIVA: [ROSSO](Oggi è stata una bella giornat Ho chiamato il medico per parlare di una operazione.)" DOMANDA: "Dove vive il medico? \\
('3_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Che tipo di regalo ti hai fatto fare per il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Che bello sapere che è andata così bene per te. Come si chiama la tua famiglia? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Mi fa piacere sapere che ti sei sentita più tranquill Hai passato un weekend in famiglia? \\
('5_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Bene, mi sembra che hai avuto un bel compleanno. Sembra davvero soddisfacente avere la tua famiglia riunita per festeggiare insieme. Hai avuto lopportunità di mangiare qualcosa di speciale per il compleanno? \\
('5_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'gpt-4') & Sono contento che tu abbia trascorso un bel compleanno in famigli Quanti anni hai compiuto? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & E tu sei felice per la prima volta in un po ? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  \\
('5_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Molto bene, ora che hai tutta la tua famiglia riunita, cosa ti è piaciuta di più? \\
('5_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Che meraviglia! Che genere di regalo hai ricevuto per il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & NARRATIVA: [VERDE](Oggi non sono felice perché mia moglie non fa parte della mia festa di compleanno. Mi sento un po solo. ') DOMAINA: '[VERDE](Sono felice per il fatto di essere una nuova generazione di genitori e di crescere il bambino con le migliori tecnologie disponibili.' DOMANDA: '[VERDE](Come mai siete diventati una famiglia numerosa? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Sono molto contento di ascoltare che sei più tranquilla, ma posso chiederti quale è stata la cosa più bella del tuo compleanno? \\
\bottomrule
\end{tabular}
